般尼從來不易

這個你我早已知，有冇人填

3分你我早已知

般尼從來都易